其實美國只要同新加坡講掂數, 就可以出小絕, 秒撚死香港班建制派

禁止做過建制派既議員或家屬移民去所有民主國家或新加坡
禁止做過建制派既議員或家屬係民主國家或新加坡留學
凍結做過建制派既議員或家屬係所有民主國家或新加坡資產
要佢地作既孽, 由成家人一齊付出代價, 永生永世只可以係獨裁國家生活
我敢保證, 只要呢招小絕一出, 已經可以秒撚死香港班建制派
點解咁撚兇狠既招數只算小絕?
因為呢招只係針對共產黨最撚前線既嘍囉
大絕係針對共產黨同共產黨核心, 一出已經可以令成個共產黨收皮

呢啲唔洗講，一早知。
但冇人想理香港。

回POST前請起底
唔好阻樓豬論政